不要說「人多就安全」，試著說「人多加準時就安全」

人多當然係一個好重要既因素
不過宜家啲狗既策略係事前喺集合點周圍重狗咬人，意圖阻止市民集結
所以我哋係要同時多人先得架

所以記得準時，唔好再遲到啦！！！！！

香港人準時難過有民主

推

Agger ，黑警就算提早報防都無用，只要我哋準時到，人一定多過黑警

準時真係好撚緊要
一開波唔夠多人
勇武落唔到場

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

pish

Btw 手足唔好裝修郵局 港英時期嘢

人多準時先安全！

而家準時都唔夠，啲狗12點1點就佈晒周圍

推

人多有咩用
反抗就安全